> ### multiple Instantiation
>Multiple Instantiation is the term that describes the case that an instance of class A is also regarded as an instance of one or more other classes B1...n at the same time. When multiple instantiation is used, it has the effect that the properties of all these classes become available to describe this instance. For instance, some particular cases of destruction may also be activities (e.g., Herostratos’ deed), but not all destructions are activities (e.g., destruction of Herculaneum). In comparison, multiple inheritance describes the case that all instances of a class A are implicitly instances of all superclasses of A, by virtue of the definition of the class A, whereas the combination of classes used for multiple instantiation is a characteristic of particular instances only. It is important to note that multiple instantiation is not allowed using combinations of disjoint classes.

### instanciación múltiple *(multiple Instantiation)*

La **Instanciación múltiple** es el término que describe el caso en que una instancia de la clase A también se considere, al mismo tiempo, una instancia de una o más clases B1... n.
Cuando se utiliza la Instanciación múltiple, tiene el efecto de que las propiedades de todas estas clases están disponibles para describir esta instancia.
Por ejemplo, algunos casos particulares de destrucción también pueden ser actividades (por ejemplo, el acto de [Herostrato](https://es.wikipedia.org/wiki/Eróstrato)), pero no todas las destrucciones son actividades (por ejemplo, la destrucción de [Herculano(https://es.wikipedia.org/wiki/Herculano)]).
En comparación, la herencia múltiple describe el caso de que todas las instancias de una clase A sean implícitamente instancias de todas las superclases de A, en virtud de la definición de la clase A, mientras que la combinación de clases utilizadas para la instanciación múltiple es una característica de instancias particulares únicamente.
Es importante tener en cuenta que no se permite la instanciación múltiple para utilizar combinaciones de clases disjuntas.
